最近病咗，不過都係唔戴手口罩好，又唔洗驚畀黑警查

重點係可以對住啲仆街死藍絲係咁咳，傳染哂佢哋，到時出到街咪個個都要戴口罩囉！

根據支那政府理論，有病應該要睇醫生，要有醫生紙，要隨身携帶，要留係屋企休息。唔應該戴口罩。

根據一國兩制理論，喺支那係無反幪面法，支那人在支國係可以戴口罩出街。